斬首行動瞄準北京？美軍死神無人機部隊專項演習； 紐約華人反共大遊行高呼依法滅共；

#纽约华人反共大游行 #孟晚舟引渡案再出庭

斬首行動瞄準北京？美軍死神無人機部隊專項演習；
紐約華人反共大遊行高呼依法滅共；
孟晚舟今天再出庭聚焦引渡；
趙立堅稱中國新四大發明台立委：僅中共病毒是原創；
澳洲大報：川普挺台灣拜登應向他看齊。
粵覽新聞
Sep 29, 2020

希望之聲時事熱點-粤语
99K subscribers

1. 目標中共？美軍MQ-9死神無人機部隊專項演習
2. 罕見一幕：海外華人遊行 高呼依法滅共 隊伍延綿主要街區
3. 孟晚舟今天再出庭 聚焦引渡
4. 趙立堅稱中國新四大發明 台立委：僅中共病毒是原創
5. 澳洲大報：川普挺台灣 拜登應向他看齊

#美军斩首行动瞄准北京 #纽约华人反共大游行 #孟晚舟引渡案再出庭
---------------------------------------------------------------------------------------------------------

希望之聲是在美國聯邦註冊的非盈利機構。我們接受公眾捐款。Paypal捐款賬號: donate@soundofhope.org 感謝您對華人公益媒體的支持！美國朋友的捐款可以得到抵稅收據。

談，奉陪！欺，可以！打，妄想！